# Module "productextrafields" d'ajout de nouveaux champs produit

### **Nouveaux champs dans le formulaire de création produit du Back office**
*   __Lien__ : Admin - fiche produit à editer
*   __Fichiers TPL__ : \modules\productextrafields\src\views\templates\hook\hookDisplayAdminProductsExtra.tpl<br>

> Tout est géré en front dans le module "itou"




